原來反制已經開始

轉貼//

用你的言論自由在你的國家抗議你
用你的新聞自由在你的國家建黨媒
用你的自由市場在你的國家撐國營
用反種族歧視的說法洗白間諜
用心理戰、輿論戰、法律戰
將民主國家政府一步步置於死地